今日7月14，等古人同烈士提一提你地

不分化！不割蓆！
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

尋日少少野就分化互屌，失敗主義，你地對唔對得住6個烈士，700個俾人拉既烈士！？

自推

死都俾你地激翻生

入黎反省！

唔緊要，有咩做唔好未改善返

本來睇上面都仲笑緊
一見到下面就好心噏

核爆都唔割

笑唔出好沉重

無人同你地講笑！你地再分化就對唔住佢地！